# Лабораторная по Градову

Поместил в lab-gui отображение поверхности, где показаны результаты расчётов. Для поворотов поверхности использется мышь.
В gauss-method лежит метод Гаусса.
Собрано с использованием gradle wrapper. 
При использовании gradle wrapper ставить gradle глобально в систему не нужно.
Просто запускаем одну из команд ниже.

``./gradlew :lab-gui:run`` - собрать и запустить гуи. Это команда для linux.

``gradlew.bat :lab-gui:run`` - собрать и запустить гуи. Это команда для windows.
